我岩岩係百度啲新聞 見到大陸人扭曲事實

我岩岩係百度睇新聞 睇到篇文寫黑衣人暴徒毆打白衫（市民） 我仆你條臭街 唔知事實冇亂鋪啦 白衫係市民？ 白衫係黑社會啊 屌你個嗨

唔洗睇
只會令自己勞氣
藍絲都仲有屌醒嘅價值，因為佢地係香港人
中國人就收收皮啦，香港關呢班生番撚事

好哋哋睇乜撚百度

就係所有嘢都癲倒晒先要反佢嘛
明明吸香港人利益，仲要你多謝返佢轉頭

中國有真新聞就真係新聞啦

支那國不嬲活係自己世界同佢地講都曬鳩撚氣

話鳩知班支那狗死咩

係百度睇蝗國式新聞 你都算經典

巴打平時會唔會走去睇下北韓新聞 然後發嬲?

低能嘅先會向大陸人同藍絲做文宣
人地只會睇返自己想睇嘅嘢
正如你都唔會睇藍絲嘅網傳同fake news一樣
响佢地眼中耳中我地嘅事實同樣係佢地眼中嘅fake news

呢啲人只係勝利球迷，你贏咗佢就會舐你鞋底。

少年你太年輕了，中國係用假新聞治國的
所有新聞都會經過審查

少年 你仲睇百度

文宣：
Po IG
Po FB

Telegram(入到去記得要撳掣過bot check):